{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292623072/boseong-white-house-boseong-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699127547367&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315640603&selectedRatePlan=385516389&expediaPropertyId=71613221&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보성 백악관"
    },
    "text": "宝城ホワイトハウス (보성 백악관)\n宝城ホワイトハウスで宿泊すると、様々な特典が楽しめます。 WiFiとセルフ駐車場が無料で提供され、便利に利用できます。 これにより宝城での宿泊は良い選択になるでしょう。 , ホテルサイズ : 35個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "宝城ホワイトハウスでは何が提供されますか？",
            "answer": "宝城ホワイトハウスでは無料のWiFiとセルフ駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "宝城ホワイトハウスの客室数は何室ですか？",
            "answer": "宝城ホワイトハウスには35室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "宝城ホワイトハウスでの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "宝城ホワイトハウスでの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "宝城ホワイトハウスでの特典は何ですか？",
            "answer": "宝城ホワイトハウスでの特典として、無料のWiFiとセルフ駐車場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宝城ホワイトハウスに宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宝城ホワイトハウスではどのようなインターネット接続が提供されますか？",
            "answer": "宝城ホワイトハウスでは共用エリアで無料のWiFiが提供されます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宝城ホワイトハウスの駐車場について教えてください。",
            "answer": "宝城ホワイトハウスでは無料の施設内セルフ駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宝城ホワイトハウスでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "宝城ホワイトハウスでのチェックイン時には、付帯費用に備えたクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要となる場合があります。チェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "宝城ホワイトハウスで喫煙する場所はありますか？",
            "answer": "宝城ホワイトハウスでは指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 494
    }
}